老老實實 頸巾嚟講你會想收到親手織嘅定係有brand

做下統計

有brand

有牌子

未收過: 手織
收過: 有brand

手織